有個朋友問我拎咗兩盒口罩然後去咗同囡囡行山，我要斬撚死佢

屌佢老母當初喊撚晒口話屋企冇哂口罩 跪喺度求我俾兩盒佢 本來我自己根本都唔撚夠用 冇諗住俾 唉 但見一場舊同學 又見佢攬撚住我隻腳喊到成隻狗咁求我 ok la👌佢做到咁撚慘 尊嚴都唔要 我冇理由唔俾啊係咪先? 咁我就俾咗兩盒佢 然後佢當我神咁拜 又多謝我又話等自己買到口罩會畀返兩盒我 咁我都信住佢先嘅 但屌佢老母 點知我過幾日就喺ig見到佢post自己帶住口罩去行山嘅相 身邊仲要拖住條囡囡 嗰一刻我嬲撚到啊! 屌你老母冇口罩用就留返喺屋企仆街 唔出街會死㗎咩? 屌佢仲要去行山 咁撚健康 平時又唔見佢去行喎 有肺炎先嚟行山 on99! 咁我都廢事咁直接串鳩佢 只係wts問佢幾時會畀返兩盒口罩我 點知?! 佢立即起晒鋼 又話我啲口罩薄過紙 狗都唔戴 又話屌我老母話我趁火打劫 又話嗰兩盒口罩係憑佢嘅本事拎到 點解要畀返我 然後扑撚埋我! 見佢串撚到pk 我依家真係着晒火 拎撚住把豬肉刀準備上佢屋企斬撚死佢 收唔返兩盒口罩 都要收返佢條屍走 邊個阻我斬邊個 大家話好唔好?

依個幾cute

真人真事?

ys

你出左院？

未。